一人一句經典對白

我先
我唔係針對你一個 我係話在座各位都係垃圾

咁開心 打和

恰鳩我

肥狗 尼到冇人識你呀 人起朵你起朵
肥？邊撚到肥呀 睇過

星呀星!接力!

super

仆街！亞視嚟㗎喂。

俊？你邊撚到俊？睇過

所有記憶都是潮濕的

花都可以打俘虜

你老豆都變鬼佬

電腦分析...

你 呃 人 ！

神以前都係人